【刀法爐火純青!!】6GB / 4GB / 3GB 容量齊備，NVIDIA RTX 2060 一系列型號曝光！

不少傳言都指 NVIDIA 將會在即將舉行的 CES 2019 大會上發佈主流級的 GeForce RTX 2060 繪圖卡，雖然官方未有確認，但近來有不少關於 RTX 2060 的爆料流出，看來這款新卡的推出時間已經非常接近，最新有外媒就再進一步找到RTX 2060 更多的資料，在 ECC 認證庫中發現到三十幾款型號，當中在 GDDR6 及 GDDR5X 兩種不同速率將會有 6GB、4GB、3GB 的記憶體容量，可見 RTX 2060 很大機會將會提供幾個版本的選擇。

根據 ECC 歐亞經濟委員會認證庫中的資料顯示，GIGABYTE 一共提交了多達 39 款的 RTX 2060 繪圖卡型號，分別為 6GB 記憶體容量的 GDDR6 / GDDR5(X) 產品、4GB 記憶體容量 GDDR6 / GDDR5(X) 產品、3GB 記憶體容量的 GDDR6 / GDDR5(X) 產品，並將會備有 AORUS、GAMING OC、WindForce、Turbo、mini ITX等系列。

至於規格方面，之前的消息確認 RTX 2060 將會基於 TU106 繪圖核心，擁有 1920 個CUDA Core，並在已獲得繪圖卡識別工具 GPU-Z 的支援，同時在《Final Fantasy XV》的跑分數據更顯示 RTX 2060 在 4K 解像度下比 GTX 1060 6GB 提高了高達 30% 的效能，至於與 GTX 1070 僅相差 6% 左右，可見 RTX 2060 有不錯的性能提升。

Xboxone Contana 留名系統啟動，請勿負評干擾運作。

屌柒Xboxone Contana 留名系統啟動，歡迎干擾Xboxone Contana 留名系統運作。